喂有人帶風向，學界個記者會一定要完整睇

唔好畀人分化到，五大訴求冇少過
絕對唔係只要兩個，而係斷緊政府後路

學界一次又一次重申，絕對代表唔到所有香港人，而呢點亦係今次記者會嘅重點。

而學界嘅立場係，「如果而家呢兩點放人唔追究同開門傾都做唔到，唔撚洗旨意傾」。

另一方面亦都阻止緊其他人衝出嚟「代」香港人同政府傾。

1.五大訴求冇少過
2.學界絕不代表香港人
3.傾唔等於讓步

「點解可以傾？」邏輯如下：
既然學界唔代表香港人，噉縱使學界退讓，香港人都唔會退讓，所以抗爭會繼續，何況學界絕不退縮。

學界亦都多次重申，要公開畀同唔界別嘅人參與，而且要有傳媒，同記錄對話內容，以防閉門會議死無對證。

另外，學界為防政府拋出「已經邀請年青人傾，但係佢唔願意傾」呢舊屎，所以宜家提出絕對條件，做唔到就唔洗再邀請。

如果你覺得學界唔代表所有人，噉你更應該支持學界，因為學界就係講緊學界不代表所有人。

有人帶風向屌學界話傾係退縮係放棄五大訴求，冇呢件事，學界係講緊「政府要傾，就要滿足我地訴求，滿足唔到就冇得傾，傾都唔等於我地會縮，想傾得成都係要滿足五大訴求，滿足唔晒嘅話就繼續抗爭」

推

係
人地地明明講 政府要先答應其中兩個先有機會傾
唔係連傾都唔會傾

推！

以正視聽

希望在於人民 改變始於抗爭

錯啦
放人嗰個唔可以應承就算
要真係放撚咗先傾

我無野講

Push

而家佢哋可以應承你放人
氹你哋袋晒再逐個拉上大陸

hi ust~~

我冇野講

一定要完整睇

呢次呢班學生既政治智慧不得了

一直世代累積落黎
由928到魚蛋到依家
真心進化得好快

如果學界代表唔到示威者
咁傾黎有咩好處？
到時傾完遊完花園
政府同CCTVB就可以spin到大和解
中立會覺得人地都同你和解你做咩仲要示威

而家五個要求清清楚楚
無需要再解釋
科大學生會無權代表香港人讓步
理應拒絕單獨同政府談判

再加埋各界代表都無意思
就算同職業嘅人都唔可以代表我

然後我咁講又畀人屈毛
睇支持傾嘅po推咁快就知呢度先真係帶緊風向囉

我都有完整睇咗，
係有人斷章取義咁抽咗出嚟講

學界嘅同學仔答得好好，好清晰講出佢哋嘅決定同條件

林鄭只想做公關show

應承左兩樣先，咪比佢做囉

就算傾 都係得個傾字 唔會答應你政府任何野

你完整睇咗先，宜家唔係學界同政府傾，而係講緊「若果想同學界傾，噉最少要同全世界傾，否則最少學界唔撚同你傾」

絕對唔存在學生會代表所有香港人，而係作為抗爭者嘅一部分，學生會堅持唔會單獨同政府傾

推番上頂

我無野講

畀機會人哋做show吸支持？

推
以正視聽

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

我冇嘢講

聽唒直播講得好清楚
喺答應咗兩大訴求先至有機會傾
個有機會即喺都未必一定同你傾
D一毛同三毛唔好斷章取義

push

今次學到野呀 傾你老味 學trump trump 講 唔回應5大訴求 你政府自己單機啦 我地繼續上街

連登仔真係敏感過處男龜頭
一見到有個「傾」字就即刻反射咁話不代表我，去傾係鬼係分化係賣港
乜內文都唔理

反正佢唔會應承到

冇錯 我冇野講

標題黨想做分化撚 斷章取義分化啲未face check嘅人

支持

宜家學界就係阻止緊有人出嚟「代」香港人同政府傾

學界唔係要代表全部香港人
學界係作為香港人嘅一部分，拒絕香港人「被」代表

PUSH

我係佢就應承咗先之後秋後算帳啦
唔可以信佢任可承諾
佢要應承呃只有一件事
將腐敗嘅政府改革，咁先真正可以救到所有人

個標題撚唔知咩居心
特登唔po內文淨係放標題

帶乜撚野風向，明明就成班文盲唔撚睇標題話係"考慮對話既條件"
一班柒頭未入去睇就亂鳩咁屌

推，一定要比多D人知，太多標題黨

推 唔好搞分化

推，學界今次好波

1.五大訴求冇少過
2.學界絕不代表香港人
3.傾唔等於讓步

之前分化果啲係P牌仔

你又講得 o岩

track record,林奠係信唔過

Push

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

大家唔好做標題黨，消化下先比like

「七黑」團結打倒白色恐怖

返去睇記招啦

不割席

將個波交返俾林鄭

因為無再好似以前咁對港共有幻想

同班狗都無最緊要

由細到大睇盡班狗官啲狗招
今日到學生以牙還牙

噉傾完唔滿意咪繼續抗爭，佢繼續拉人咪繼續抗爭，講到傾就唔衝噉。

政府唔應承-》繼續抗爭
政府反口-》繼續抗爭
政府完成五大訴求-》考慮繼續抗爭

佢反口就唔係公關show而係公關災難
佢遊花園，我地咪繼續抗爭囉
會因為傾咗就當和解唔抗爭果啲唔係中間派，果啲叫親中派

pushhhh

同不追究

推還推，真係認真聽咗個記招佢，會清楚好多學界嘅立場同做緊咩同需要咩支持

不分化

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無嘢講

點解無鯨大，又話不分化

升等級升得極快

有部分大學su斷庄冇對口組織，所以冇出席呢個記者會，而教院代表因為身體唔舒服出席唔到，但係同呢七間持同一立場

話晒都大學生，仲係學習能力嘅巔峰期

建議你睇下個記招先

都話要完整睇晒個記者會架啦

推我冇撚野講

推呀

我無野講啊！！！

我無野講，推

推
隔離post啲on9都唔睇內文衝出黎柒

推
有時間既話建議睇哂成個記者會
呢群大學生既發言有理有據 思路清晰
睇完心情都好啲

推我冇野講

大家唔好睇標題就算 睇1,2分鐘先

個記者會插耳機聽咗佢

推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

支持
見住隔離post係到鳩屌就唔知想點

反客為主
頭先我都柒左淨係睇標題

邊撚個再帶錯風向就屌爆你

學界回應得好好，傾都要有條件咁傾！
佢地仲要將個姿態放低，擺兩個最易做到嘅條件出嚟，將個波畀返林鄭，而家又到返林鄭唔肯傾，堅！

推
樓主做得好

拿拿聲聽多次，幫手出去正視聽，唔洗求說服，提其他人自己聽一次

學界好野

其實係trump式叫價
想傾先應承兩個訴求先
我懷疑有人睇過the art of deal

睇住班師弟忙到踢晒腳做實事，點都要幫佢地攞返個清白嘅

ggogogo

佢地講得有文有路 好叻仔
科大嗰個

無錯，有五毛做標題黨想分化我地，睇曬全文先評論

黃碧雲同梁耀忠要學下野

1. 傾既內容傾咩？而家五個要求清清楚楚，政府要傾就係要你讓步或者直接遊花園做show。

2. 咩叫同全世界傾？每個界別派代表？邊個決定邀請邊個界別同埋如何選擇代表？選完後有示威者反對咁點？傾就根本等於要建設大台。

3. 你話要政府答應兩個要求先傾。如果政府答應左，然後傾，最後cctvb spin到大和解。咁係唔係變相為香港人讓步放棄其他三個要求？

4. 如果你話再出來遊行咪得，你太睇少cctvb spin野的威力。Spin完之後d淺黃中立就會叫你地見好就收啦。你再搞遊行唔會有幾十萬人理你。

5. 最後，政府答應你的要求唔代表佢會實行。佢可以拖你幾年再搵岩時機秋後算賬。你睇下之前選舉確認書、DQ、佔中判刑有幾多人出黎遊行支持？

學界嘅說辭包含嘅道理唔係只適用於學界記招，嚴肅提醒所有香港人唔好閉門會議

唔公開、冇議程、冇記錄，傾你老母呀

咪就係

咩叫同全世界傾？每個界別派代表？邊個決定邀請邊個界別同埋如何選擇代表？選完後有示威者反對咁點？傾就根本等於要建設大台。

你話要政府答應兩個要求先傾。如果政府答應左，然後傾，最後cctvb spin到大和解。咁係唔係變相為香港人讓步放棄其他三個要求？

如果你話再出來遊行咪得，你太睇少cctvb spin野的威力。Spin完之後d淺黃中立就會叫你地見好就收啦。你再搞遊行唔會有幾十萬人理你。

最後，政府答應你的要求唔代表佢會實行。佢可以拖你幾年再搵岩時機秋後算賬。你睇下之前選舉確認書、DQ、佔中判刑有幾多人出黎遊行支持？

推

我無野講

pish

Pushah

直頭要佢刊憲!!

老老實實，一個記招48分鐘，有幾多人會完全去睇？中立果d人就更加唔會睇。咁就印證左cctvb spin野既威力。你地同政府談判完，cctvb spin你大和解，你就咁叫d 人睇足本version啦係無用。道理係你果邊但你無宣傳機器同技巧，咁都係會輸。

好波

公開場所傾嘅重點係所有香港人都可以物理上在場，圍撚咗個會嘅時候邊個敢反水唔企硬五大訴求

況且，有份開聲嘅人若果背叛民眾，冇人會再show佢，佢敢歸邊歸政府噉以後就係敵人。

今次嘅反送中發展到宜家，出嚟嘅人已經唔係以前噉被組織號召出嚟，組織只係充當調度物資同傳訊嘅角色，已經有共識唔建立大台，敢做號力嘅就係與民為敵

大你老母台

支持學界 拒絕分化

睇The Art of the Deal有幾閒
我都有睇過

你想講開天殺價落地還錢姐
呢招係美國work唔代表係香港同個極權政府deal會work
你係美國deal完簽約會enforce到
你同港共deal完佢可以反口秋後算賬

唔好畀出面班三毛分化到

學界提出嗰兩個係條件，係政府要fulfill到呢兩個條件，先會考慮傾。佢地一直強調學界唔代表所有人，因為今次出嚟表達訴求嘅有唔同界別唔同人

利申 睇晒成個直播

Com day都幾廿個鐘啦
咪當守多日煲底

我冇野講!!!

支持 有勇有謀

認真聽一次叫片 幫手正視聽

係

人地果兩個條件係展開對話既條件喎樓主。。
五大訴求咪開會再傾。。。

其實我覺得唔可以傾，因為無人可以代表整個運動，但「交流」可以，聽下唔同想法可以，不過呢個仆街政府一定扮晒聽，之後再騎劫，扮晒同人有共識，之後再分化我哋，所以唔公開會談真係無意思

傾，仲有機會變；
唔傾，就一定冇機會變！

普通市民真係唔會睇咁長 CUT D精華出黎會唔會好D?

有心關注嘅點都會睇哂，就算唔得閒都會睇文字版。冇心嘅你點叫都唔會睇

推 記招講得好清楚 啲人係都要做標題黨 仲要有人附和先on9

應承五點要求先好傾。

傾？ ok,不過要傾你老_

呢個世界唔係圍住呢件事黎轉
每個人都要生活
支持運動之外仲要兼顧家庭工作學業
中立淺黃唔會有心機時間個個記者會都睇足本
如果你用呢個有心就會睇曬的心態，好容易會忽略淺黃中立支持者。咁你都唔會號召到幾十萬人遊行

到今時今日仲會俾cctvb/其他共媒 spin到嘅我諗都唔會出黎抗爭
根本全世界知道發生緊咩事
學界想做代表/講錯野都唔會等於失敗，只係佢地會俾人屌老母然後繼續我地無大台嘅抗爭

要開展對話有兩個前設，滿足唔到呢兩個前設嘅話，學生唔會參與對話，注意，只係講緊學界唔參與，唔係話個對話由學生代表香港，依然堅持個對話要公開予香港市民，學界先會參與。

五大訴求冇變過，若然真係有對話嘅一日，對話來容係要政府滿足呢五大訴求而唔係各退一步拎個兩邊都同意嘅方案。

對話唔會預設一個讓步方案，亦唔係一個標準嘅你讓一步我讓一步嘅談判。

傾你老母

啱呀
有睇
佢地好強調佢哋唔代表香港人亦都唔代表其他院校嘅學生。
要傾首先要滿足個兩大原則先至會繼續傾個五大訴求
總而言之要傾唔係為咗和解
要傾都係要回應五大訴求

開個個post條撚屌係P牌仔嚟架
明知係咁都唔去fact check 咁你同啲廢老信whatsapp瘋傳啲料有乜分別

做到一項 俾你吹兩句
雖然都係傾黎哂氣

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

推 無睇個記者會都睇返D新聞啦

推爆佢。

「前車可鑑」提防分化撚及失敗主義者！！

而且最重要嘅係咩
今次佢邀請中大同科大去閉門會談
但係由於中大學生會佢哋其實得到嘅資料並唔多
佢亦都唔會貿然去接受政府嘅邀請
而且佢哋唔接受政府只係邀請兩間大學作為今次會談嘅對象
而政府呢個決定有機會可能分化到我哋香港人或者係學生聯會
因此佢哋只會接受政府開一個公開、透明度高嘅會談
而且係要先滿足嗰兩大前設先再去傾五大訴求
否則一定唔會讓步同和解

冇大台個影響黎啦 究竟邊個先傾得呢

根本學生會今次個做法好撚醒
如果企硬五大訴求先肯傾咁外界就會覺得你地學界無意傾
但依家只係set三大前提 就可以比外界睇到 我地想傾架睇你政府有冇誠意喇
拋返個波比淋病同比壓力佢回應

同意刊憲
否則無嘢可以信

其實我信佢哋做得出刊憲佢一樣可以唔做
照拉晒啲人甚至送中
但起碼叫做反抗有理
唔好畀啲騎牆派，即係呢度話可以傾嗰啲
一陣林奠應承咗乜就過袋住先

理得你閉門定公開
傾咩撚
依家要佢回應

回覆得好好

我冇嘢講

唔使傾架 食哂個5大訴求咪得
Simple

總有，五毛認為市民是低智的 而家上網大把精英拆局分析，整整再整分點會咁易俾一兩個話題分化到呀仲以為係三十年前咩

真。特赦一定要刊憲!!
官員口講既一律冇約束力, 上到庭隨時被推翻

正如暴動罪, 點解個個出口術呃呃氹氹, 就係因為佢哋知道點講都冇用, 法庭只會根據法律嚟判

pish

被補後可要求出示警誡記錄，否則有權拒絕進行錄影會見

Pish

呢個post無人正正經經答我的疑問

一味叫人去睇個48分鐘的記者會

帶風向味濃

想以另一個形式為今個示威建設大台

等政府可以一招擊破

注意，傾唔等於過程上一定要讓步亦唔等於結果上一定要和解。

五大訴求上不讓步
做唔到五大訴求就不和解

政府宜家就係想渣住「年青人」唔肯傾嚟借題發揮，佢呢個戰術有兩個陷阱。

1. 宜家件事唔只係「年青人」嘅事
應對：所以學界要求公開面談同重申學界唔代表全香港，以防政府分化同收編或者直接搵班共青團傾綁架香港民意。

2. 唔係市民唔肯傾，而係傾要傾得有保障
應對：所以學界唔會亦唔能夠直接否定所有傾嘅可能性，所以會提出對話可以，但係要係一個公開且有傳媒有記錄嘅有條件對話而且要滿足放人嘅條件，首先政府要展露誠意*1，否則只係幫你做公關show，好處政府攞晒。

*1：政府一方面打公關牌話未來會放低家長式教育，多聆聽年青人睇法，噉宜家就係機會，逼使政府如實履行。如果岩岩講完，宜家又唔做，噉就可以進一步打擊政府威信。

佢哋淨係吹奏學生回應得體
一個二個以為自己好醒唔驚佢
所以唔可以質疑傾嘅價值喺邊

都唔諗下林奠同你打緊爛仔交

呢點岩，需要白紙黑字寫入具法律效力嘅文件，刊憲係最保險嘅做法

分化撚收皮啦
根本係冇野屌搵野黎屌

學生已經講到明唔代表香港人
同埋會面要公開同比各界人士參與
如果林鄭真係同意兩項會面條件（其實機會微乎其微）
自然可以喺會面時重申五項訴求
完全唔覺佢地有咩做錯

有啲人唔係蠢

係太醒

入場費係先接受兩個, 唔接冇得傾

傾完班學生仲可以話民眾自發, 我只代表學生

本來個訴求就係林鄭下台
要傾都同下任特首傾
你同佢坐低傾即係無咗呢個訴求
戇鳩鳩

Hi cityu ~~

轉左啦
立會宣言之後變左雙普選

學界講得好清楚

要留意番假設應承五大訴求 都要定番所有細節同執行時期
如果佢放哂拉左果班人 但條款拖延先有正式官方宣布撒回
同埋調查警隊方面有玩手段
到時再激起民怨再出黎 咁佢果獲再拉人就難搞
好多魔鬼細節要小心

黃碧雲真心膠 佢真係on9唔係扮

而學生同時具有民眾呢個身分

學生唔滿意嘅話可以直接反撚咗個學生會，
所以與其話學生會領導學生，倒不如話學生會只係一件工具，喺外務上有個對口組織對外發言。

始終推翻學生會易過借火，所以學生會都係良心派多

呢個我agger

就算學界扮大台，都唔會有人跟

仲可以顯示我地真係唔接受任何大台任何領導

傾？得，我地唔係唔講道理、盲反，但要以達成5大訴求為最低要求，缺一不可

咁on9憑咩收九萬八代表市民？

魔鬼在細節，會小心
但係當然十劃未有有一撇，傾都唔大機會傾得成，宜家學界重要係防緊政府分化

唔值架，所以諗定下屆有冇其他人揀
佢真係垃撚圾

一百分

所以咪話戇鳩鳩囉
無論雙普選同下台佢都唔會妥協
點解要加一樣減一樣
而唔係五變六六變七

咁其實一句就完啦
不要港共政府就ok

首先你所講嘅嘢好多都係自己假定咗
有人回應你 你又話冇人理你啲問題
1. 會談內容一定係圍繞5大訴求。如果接受會談係咪等於和解同埋讓步呢？會傾但不代表一定要接受，即係所謂談判亦都有可能係失敗。

2. 同全世界傾嘅意思即係要公開，透明度要高，而且係唔接受任何閉門會議。即係要向大眾交代任何面談中談及嘅內容都一定要俾傳媒市民大眾知道。

3. 老實講，你呢一個問題都係自己嘅假設之下，都明白你可能會有咁嘅疑慮。但係我哋嘅前切係有兩個，然後面談內容都係要回應到五大訴求去傾。當然佢可能回應嘅未必係我哋想爭取嘅嘢啦，咁亦即係話談判係可以失敗。

4. 長久戰爭係必須。但係呢個問題就係基於你第三條問題所設嘅假設，所以我認為未必亦未能預測。始終遊行根本唔會得到政府去回應我哋嘅訴求。

5. 所以刊獻同有傳媒係必須。

我冇嘢講 我要搵律師

聽左三份一約11分鐘

其實好撚清晰，三大學生會重複又重複強調要向公眾公開對話，同埋拒絕閉門會議，完全係講緊「學界不代表我」，冇誤會/帶風向既空間。

還學界清明

記得學界係講永不追究

我無嘢講。

真相要推

推 唔好比人帶風向

推

同埋唔該連登仔睇下內文先屌

Push呀！

柒婆下台, 一日冇普選, 邊個再上都一樣, 將第5點轉雙普選先係正解
呢刻佢千祈咪下台, 抹乾淨自己啲屎先好去死, 第二個上台就關人蛋治

你自己on撚尻就咪撚衝出嚟柒啦屌

學界代表我支持學界不代表任何人

幫push 正視聽

五大訴求 缺一不可一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

網上其實地方鬧學生嘅都係藍絲，大家明啦

齊心！！

我冇野講

不分化！

屌 推上去

林鄭最鍾意「娛樂大家」

熱狗最多「水泥隊」

「黃色共諜警告」小心熱普城又分化連動！！！！！！

又玩李鵬見吾爾開希嗰套

希望大家幫幫手，睇晒條片當清清concept然後幫手正視聽

真，發覺好多人冇睇過個記招話屌學生會代表我哋

人哋第一句已經講左話佢哋代表唔到所有人啦

佢哋都講左嗰兩個條件係同佢哋對話嘅前提，亦都講明對話係圍繞五大訴求，同埋一定要其他界別嘅人在場，唔可以閉門
粗俗啲講係唔放人唔公開同廣大市民交代，就乜撚都唔洗講
唔明啲人屌乜鳩，佢哋講得好清楚，亦好合理

其實係有班人拎住之前一啲負面嘅字套落宜家啲事到，令人先入為主放棄思考覺得宜家件事係衰

推呀！

宜家出面有啲post仲屈緊學生會，大家見到嘅話幫手正視聽

照你咁講，放人等於唔岩？
撤回暴動定性？同點救義士？

push
我無野講

成個記招睇哂就知佢哋交代得好好，所有方面都照顧到

' 我冇野講 '

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我有權唔unlock 我要踢保

五大訴求 缺一不可一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

幫push

五大訴求 缺一不可一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

push!

Push
收3毛皮

香港人越黎越叻 帶個自動波無大台無代表頭盔先 但又互相支援

king~~~king king

我睇哂呀 睇完好感恩香港有呢班大學生

兩個對話前提林鄭無可能接受，所以咁樣只係權宜之計，將個波拋翻俾林鄭
但係如果真心想對話嘅話就不了，同一個極權政府對話即係承認佢有合法性

齊上齊落

test

你老味上黎帶風向，明明人地講緊先滿足2原則先傾5訴求，你就兩樣撈埋!

你一係聆聽障礙，但又上黎紅字大字屌無人解答你問題；
一係你係鬼，上黎帶風向。

行開d啦DLLM.jpg

Lm

根本果五大訴求係無嘢好傾
又想好似五年前咁比人撚多鑊

push
[img]圖片網址[/img]

支持
我無野講

pushh

推，啲牛鬼蛇神又上水屈鳩學界要代表香港人

我要見律師

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

nth to say

兄弟爬山，各自努力！